IG黑店賣假Jo Malone香水

借一借個位想講吓發現呢排勁多IG SHOP賣假 Jo Malone 咁多位絲真係要小心！

一開始係睇到呢盒 Jo Malone 香水禮盒

見到個盒+字體 (細心啲會發現J+M 2個英文字母係特別粗體) 已經睇到唔對路

之後睇埋佢哋就咁一枝嘅，都係JM特別粗

之後我就同個店主講，佢首先聲稱自己網上CAP圖，但我就話我特別CAP你話到貨圖喎，跟住佢就SPLIT去講話自己已經即刻改，無心賣假嘢

呢啲鬼開有條路，點知連部FOREO LUNA 3都勁奇怪，我求其上蘇寧睇圖，人哋FOREO個字體都無咁粗！

咁店主就咁樣覆啦

佢send俾我張相應該係佢同所謂FD對話

講真我唔係好信龍豐會賣啲咁嘅貨喎，連字體粗幼都唔同，好明顯係假貨！

佢IG啲Tom Ford Diptyque Le Labo 我仲整合緊，但佢啲 Jo Malone 肯定係有問題，盒+紙袋都中曬網上面講假貨嘅特徵

咁多位絲真係要小心講真賣假已經可恥，佢價錢完全唔係心甘情願賣假嘢嘅價錢！

最後想睇吓有無絲聽日經開旺角/尖沙咀龍豐(我淨係知呢2間)可以幫手入去望吓佢哋部FOREO係咪真係咁！如果佢哋老屈龍豐我會CC埋俾龍豐睇

ig買野 求仁得仁

窮閪先係ig買有嘢

推！

抵啦傻閪 去得ig買預撚左 當交下學費囉 傻閪

報海關未。

都唔明點解成日要係ig買
明明上外國網自己訂已經有又唔係d咩難買既野

講咁多做乜 報海關啦

資料由店主自己提供

繼續Click入去可以睇到店主真樣！

揭發之後有個自稱客仔走嚟幫口！先話我賤同衰，我堅持佢賣假貨就SPLIT去佢其他唔係假，同專門店賣嘅無分別

中間佢一度話我針對佢，講真佢賣假嘢針佢根本無錯，但我其實有去追撃假貨香水+護膚化妝品

基本上嗰啲IG SHOP都肯Del Post Say Sorry 我就算，所以證明我唔係針對佢/熟人私怨，即刻收皮

呢個店主勁寸話我無買過就惡意話佢假，大佬你假到個紙袋同盒一睇就知，咁係你廢一嘢俾人拆穿啫

仲開Story Show單話佢唔係假，隨時有單，心唸你啲單又無逐樣item，title又無，咁張單有咩意義

戇鳩 呢盒野間間都有得買啦，而家邊撚個得閒去IG買嘢

我無買過喎唔好衝出嚟柒啦

佢話自己龍豐貨，唔該擘大個屎眼睇吓啲字啦，你啲字咁粗點搞啊，即係店主屈龍豐賣假嘢喎

樓主好野！我都覺得係假 有買過JM應該知道無可能咁平

唔記得補返呢張，就係其中一個初級分 Jo Malone 真假，講真你連呢關都過唔到，仲好意思講話未買就惡意話佢賣假

而且啲post like數水份極高

大家真係小心騙徒 @glowverily.beauty，如果夠絲打撐，想keep住喺公海開post追撃所有賣假嘢嘅舖頭，雖然我唔喺IG SHOP買嘢，但我都唔想見到有人俾人呃

賣假嘢都串過馬撚

留名 但如果樓主柒左就係誹謗，你有料報海關好過，不過我會幫手推，是但一邊都會柒

海關已報，等陣將email cc俾龍豐

推

幫推

Push

支持樓主推死黑店ig

carousell 好多

呢個人係好奸，琴晚我以為有啲係佢嘅實物圖，點知我一search根本就係鬼國小紅書

呢張我肯定就係所謂供應商俾佢嘅相，一堆簡體字名不特止，連個盒都暴露咗佢係假貨

暫時淨係搵到呢張清晰真假比較圖

push

推
賣假野仲串柒柒

我重申你如果賣平一半有多，消費者起碼都會唸一唸好大機會係假 但佢價錢係拍得住免稅店價，咁消費者好易信佢真貨

推到佢仆街

絲打好撚好心機
想知如果得個樽點知佢真定假

買假貨仲要咁串

由原本堅持正版正貨做足QC講到我無買過就無資格話佢賣假，到依家就突然發現只係''水貨''，而我係好肯定佢唔係水貨咁簡單，等睇店主有咩回覆

講真間舖可以話係無咩自己影嘅實物圖，片同相大部份都係小紅書偷返嚟，完全無落CREDIT 就算STORY實拍都用埋啲又粉又黃又有粒顆嘅FILTER所以有部份真係難分真與假，但 Jo Malone 絕對係假店主賣咗好多盒架啦，買咗真係睇路！

可以睇吓入面嗰枝噴管+噴咀+樽底，想知遲啲可以開POST教大家分

要講就係個Post topic 寫埋全名

哩款假野賣左好耐，fb 有朋友收到哩份禮物仲出post多謝個送禮朋友，唔知真心定假膠，都幾好笑

即刻report咗個撚樣

最近真係見到好多假既jo malone 一睇就知係假
不過店主咁既語氣真係要狙擊

同埋都係個句，買貴野/品牌一定去專門店，99%旺角水貨店都係賣假野，仲要乜牌子都有，正貨賣$20既都有假貨

香港真係好多大陸假貨
IG shop/ Carousell 買野就睇路啦
買Jo Malone都要貪平一百幾十

利申：香水批發

其實假野都唔止香港，台灣蝦X,新加坡馬拉既網店，都係同一貨源

幫襯IG SHOP同淘寶買貴野都冇咩分別
要驗下腦

ig shop買嘢=弱智

同埋點解用價錢去衡量真定假呢？賣假野唔可以賺多啲既，賣假鞋個啲可以貴過原價Tim

哩啲只係賣家做出黎既錯覺愈貴愈真

加油

推
賣假貨仲咁惡

其實係咪間間都係咁??想買枝jml
揾咗好幾間同絲打張圖對比，又中哂假貨特徵

大把假貨$2 300入手
轉一轉手賺幾百一枝 真係fatfat

好人好姐就去鋪頭買啦

你問下間野有無紙袋跟？
真野紙袋袋口中間有個開口，假野無

真心用個腦諗下都知
大家上網買野要小心啊
蝕錢都唔緊要 最緊要唔好影響到身體
點知佢啲貨源係邊度入？

做香港人生意都幾慘，又要平又要真

報海關啦，講條撚

啲野平又話假 貴又唔捨得買 香港人就係咁

報海關有用就唔會賣到咁多if shop賣啦，你話間ig shop犯左國安法就話做野ja

賣假嘢仲咁撚串

唔quote圖 但樓上間top好似都幾出名嘅黃店黎
唔係咁都賣假野掛

支持報海關

佢都冇話你係傻閪你買野喎你又沖出黎柒？定真係咁啊

支持樓主 推

如果我真係買過嘢，店主就唔會係咁啄我咩無買過空口講白話啦

無買過又搞咁多野？樓主同間野有過節？

真，不過海關唔做嘢佢嘅事，我會繼續追撃

窮閪又要扮野上ig shop買野慳一百幾十中伏

講咁多晒氣啦

報海關咪得

有排佢坐

報海關啦

carosell, ig , fb都有好多假嘢仲要好多人買
$2xx支大size香水？
英國都買唔到啦
乜撚批發價/執笠價
成班on9以為自己好撚醒對過張賣家圖一定堅
根本連啲片/相都係上網偷
買咗嗰班傻鳩你地用緊假香水呀
柒到震

痴撚線
人哋ig 賣假野唔屌，
屌個買家都有
有冇咁多打手

絲打你頭尾2間就係我上面cap圖有追撃過第三間紙盒都係假

我有無睇，做卓悅嗰條友証明係真？
卓悅自己都溝貨賣喎，會唔會太無說服力

根本有大把ig shop賣假野， 冇可能狙擊得哂
樓主加油

TLDR 去ig店買名牌抵死

2 300蚊一盒，佢話自己水貨

btw 點解hktvmall 同人辨館都有

去稅局report
再去海關
再報1823
搞死過一間淘寶拎貨既IG shop
店主要坐一年

其實而家仲係ig買牌子野嘅人係咩心態？
呃錢、假野等等，日日都有人中伏
窮就唔好買，想買就去專門店

條仔似撈偏，條女就偷呃拐騙

再講多次，我不嬲唔會喺IG買嘢，本身亦唔識上面嗰堆賣假香水賣家，所以唔洗再屈我私怨，我純粹係睇唔過眼啲黑心賣家賣假嘢咁樣呃人

如果我真係買過嘢，呢間GLOW都唔會係咁JER住我無買過都知佢假，因為佢嗰啲假貨低質到一望就知，完！

賣假野仲咁撚串
報左海關先啦 再報稅局

店主幾時出嚟回應下

假貨都利潤好低？

tomford賣$480 各位絲打睇路

報海關啦
再sd email俾咁多個牌子
唔洗講咁多

Ig成日賣假野

橫掂都係吹，不如吹自己做香水櫃ba啦

樓主加油 支持你屌柒d假貨乞衣

d指甲見到都唔開胃

留名

唔明點解要喺ig shop買嘢
尤其係買名牌嗰班 買得名牌仲想冒住喺假嘢既風險慳嗰少少

食飽飯冇屎屙定點

要貪平
可以幫襯selfridges或者其他外國網
俾幾舊水一年免運
嫌貴咪搵fd夾囉

係都要on9搵最無保障嘅網店買
買完又驚買到假嘢
又無仇報

再講
其實專門店兒家都唔貴呀
兒家咁撚多商場coupon
仲要教埋你點玩點用

正皮比樓主

你咪當我正義撚，反正我無利益衝突，唔識佢又無買無賣，純粹佢串77睇唔過眼

Pish

補充返第二間TOP就咁睇無事，如無意外過關正版

去稅局report
再去海關
再報1823
搞死過一間淘寶拎貨既IG shop
店主要坐一年

點樣無仇報
上面咪有巴打教路

問題係你做唔做姐

關你撚事咩 你係乞兒店主？

支持樓主

十卜

有圖就幫你推

是

樓主
cap上淘寶已經見有同款

樓主好波
賣假野仲咁串

再一次證明買呢啲牌子野真係唔好係ig買
寧願比貴少少用得安心

支持咁有心踢爆
啱啱想去檢舉
發現侵犯版權係要去版權中心舉
好鬼麻煩，頂

留名花生

其實買呢啲有牌子既香水 點解夠膽係ig買隨時唔知噴左啲咩上身

呢set出名假

其實有心人去舉報賣假野，係為咗消費者
上面咁多個留言有咩謂？定係ig主上黎護主？

Lm

不嬲都唔會係IG買野
又會有咁多窿路可以搵到所謂嘅正貨
仲咁好人平咁多賣俾你
已經有過N咁多次例子
啲人都仲覺得啲圖好真、好多人買、好多個like
最後收到貨又覺得係假/淘寶貨

推撚死啲仆街

賣假嘢係賣嗰個人自己問題
無錯，去ig shop買嘢要承擔風險
但legitimise唔到佢賣假嘢呢個問題

好過你媽生舊叉燒出黎

去專門店買啦

Top 一定係真嘅，同埋有實鋪

佢呢啲就兩秒比人起底
有好多ig shop 得個假電話

樓主好波

而家ig勁多呢啲 聲稱自己平行進口 我之前都屌過一間

你問下佢有冇jm 個原裝紙袋跟先講真唔真

成千蚊部潔面儀 又唔係真係好貴
但係男人買玩具玩下陪養下興趣會俾人話貴浪費金錢唔上進 唉

G持樓主
老實講有幾次見到咁平都心郁郁
不過覺得唔對路就冇打算買
呢啲無良店主賣假貨呃人錢應該要去報海關
犯緊法都可以大條道理罵人Cls

買過top
都幾多人上去買
希望冇中伏

店主中英文仍需改善
Wellcome 原來係惠康 ??

Exchange 無話唔得喎

仲要間唔中整2隻簡體字

報海關係冇得坐
但會罰錢
如果比人起到佢成批貨
條數有排計

哭𠹌左 我之前喺佢度買過眼影 因為見佢話咩回饋過千follower所以on sale 我見有frd fol以為信得過 點知買返嚟盒眼影色差大到傻 仲要搽上手係冇色 問過有冇得換 佢話盒盒都係咁嘅色 可能咁啱個批有問題 但冇正面答我有冇得換 淨係話再了解下 是但推搪咗我 我見唔係好貴就當買個教訓 真係唔好貪平

唔一定，絲打睇盒好過

點解唔去實舖買？呢個牌子開到周街都係喎

唔好中計，有問題攞出嚟一齊分吓，真係怕就專門店買啦

無事，暫時睇相都無問題！

你係個賣假貨店主呀？

支持樓主
原來咁多人喺Ig 買嘢

推 真係要追擊一下呢D ig店

開Story Show零售單咁搞笑
賣假貨呃完妹妹仔轉個頭去專門店買真野
死雞撐飯蓋

樓主做實事

推推推撚爆佢先

唔止Jo Malone
依排重有好多賣Chanel Dior
話咩vip禮品一街都有賣嘅vip禮品
幾百蚊買個Chanel銀包
買同賣個堆人都

我係ig 店主呀，快點拉我啦！我一盒賺$500，我都賺夠，想俾啲人賺有意做下線pm

你睇下我之前既回覆先講

好心班後生買得名牌野就唔好為貪平喺ig買啦 又冇保障又唔知貨源 真係貴咪去duty free買冇錢就唔好充大頭鬼啦好心

樓主pin呢個啦
賣假野坐監

大把傻閪仲信ig嗰啲vip贈品
二三千買chanel袋都有人信
大把屋村妹成世未撚入過名店買名牌
儲埋儲埋買個b貨chanel袋孭出街以為好撚威

推到店主坐監 賣假貨仲咁臭串

店主出現

呢盒野勁多假野 jo malone香水要睇埋樽入面個噴嘴 真野入面係細d同埋係透明管 假野係白色頭同唔透明管
見過有人買黎交換禮物 真係笑左 正價都過千 擺明係假野黎

好有心

係IG買野 無鋪既9成都假

推 賣假野正仆街

踢爆ig shop賣假野就係搞咁多野？
咩邏輯

真係痴撚線 間舖係咪真係咁多打手
撐樓主 賣假野正垃圾

補圖 其實用下腦都諗到jo malone無可能咁平

下龍豐都會賣假嘢㗎 上次買日本肌美精面膜 好鬼平 買番去試下啦 一打開面膜 眼部嘅cutting根本亂咁黎 超級大個窿 完全敷唔到對眼 仲要塊膜質地好鞋拎上手時候
敷完一塊已經塊面即刻起曬粒粒紅曬
過多日去其他地方買番正版打開比較 勁撚大分別
假到不得了

成段都無講過樓主有比錢買 又盲又蠢

點樣可以清楚分jomalone同diptyque真假

正評比樓主夠精明

樓上啲人咩事唔怪個店主走去怪啲買家
支持樓主踢爆呢啲賣假貨嘅仆街
各位絲打買名牌野真係最好去返專櫃買 唔好貪個一百幾十
曾經都有朋友中伏 咩都追唔返

樓主份人勁正氣 又喺做乜撚到做
好想屌！

呢set我都買過
仲要喺黃店買唔平
買完對下屋企嗰啲先知假嘢
以後唔再幫襯網店買呢啲
黃店都係咁話

Hktv 買過呢set

明
其實樓主都係唔想咁多人被人昆
連燈仔唔洗spin去ig買嘢嘅心態

利申 就係知信唔過 未喺ig買過嘢

你放上黎做乜，報海關啦

推
咁好心機支持

放上黎一齊報海關

hi店主

No stake at the subject matter

佢賣假野仲咁惡做得好

推到佢仆街 仲要咁串 個樣一睇就知老mk

學已教
唔係100%work 因為佢可能係大劣人

報海關啦賣假嘢仲咁撚串

假到唔洗買實物都睇得出真係好少見

之前fingerplaza幫手追擊啲人賣假jo Malone
畀人搞到個ig都冇埋

用佢d 圖一search
成個淘寶都係

講真ig shop jo malone 咁平
仲要有唔同味道揀就知中伏率好高

要去就去門市
呢排DFS 成日都有特價
撞正好手神某d 味大枝100ml 都有半價

使撚幫襯ig shop

正評比樓主pushhhhh

中學雞先會幫襯ig黑店

pushhhhh

成班人唔屌賣老翻嗰個走去屌踢爆人賣老翻嗰個

樓主加油

上面仲可以有人屌柒樓主
你話唔係間野既打手我都唔信

支持樓主！！！！！

根本唔應該social media比人賣野
岸9

假貨仲咁惡

加油絲打
推到佢仆街

點解海關唔做嘢

同意報海關 海關唔做嘢咩事

哇 佢話龍豐賣假嘢 係咪真架
信唔信佢好 同唔同屋企啲女人講好

Hi 店主衰咗仲咁寸

樓主好勁

講真 jo Malone 都唔算貴就咪鬼貪平係ig shop 買
Le labo byredo Tom Ford diptyque 呢啲都好多假貨

難道是護主犬

同意！！

搭單問下hktv mall果d會唔會都係假野
利申 好驚入舖同sales講野

支持

除非唔係買牌子
同埋有鋪頭可以去試/睇嘅嘢
否則一律

驚入舖就去dfs 無人會理你 諗好買咩先搵人
利申成日去試味

好撚多鬼

會都唔出奇
hktvmall都只係一個賣野既平台
不過賣假野就會易d告鳩佢地掛

G持
希望個店主夠錢賠

黑店店主

有腦都知咩事

藍到黑你都買底你死

Jo Malone 官網CAP，佢個Ｊ及Ｍ字都係Bold/大左

有朋友做Jo Malone，問過佢，佢話IG有d 套裝公司根本冇岀過，真係假到爆，希望冇人再比人呃，
終於有人講，支持！

上ig買嘢同去淘寶買嘢有咩分別 你都唔會諗住喺淘寶買到真野喇

去得ig買野的都係ON9

(其實呢樣唔太算有用證據，外國品牌通常係香港用最高價錢賣最舊既產品)

樓主好勁 推

做得好

又係你呀店主唔洗係到mon post啦 死返去諗吓點同海關解釋好過啦

有牌子=九成假嘢

無牌子=十成淘寶貨

結論
去得ig買野的都係ON9

撐, 樓主

推，假野當真野賣正仆街

G持絲打之前IG度見過佢啲廣告 我都好奇緊點解佢賣得咁撚平

有冇師兄知道呢間實體店咁平係真定假 對番上面d分辨圖又似真

我研究緊佢 Diptyque + Le Labo，始終得我一個人睇，而且佢加埋好多又粉又黃嘅FILTER真係睇得好辛苦
我睇緊佢呢個喺車用嘅香薰，我覺得佢送嗰條絲帶有啲奇怪

為咗睇佢啲真假相，喺GOOGLE 小紅書睇咗好耐，大家忍吓啲簡體字。個香薰本身係無絲帶，只係你去專門店買，個職員可能會剪少少俾你裝飾/後來啲人用嚟掛

但係人哋個質地都係平滑

相反佢嗰款似係淘寶咁，有啲一坑坑嘅紋

見到我中學同學都賣呢個
好彩有你提醒

你班港女真係好on9。慳得果少少又要隨時中伏，點解唔正正經經去鋪頭買

支持樓主

佢而家唔俾人comment
大家可以report 住個 ig account 先
At least 可以等ig review 下佢
賣緊廣告教浪費金錢

求流程

老闆

唔敢肯定，佢有條膠帶有機會係日本/韓國免稅，就咁睇只可以從噴管分辨嘅話，我覺得可以過關

咩智商 仲去ig買嘢

ig買野不嬲9成支那寶入貨
樓主真係大驚小怪

起晒鋼做乜嘢啫
人哋好明顯淨係喺度話
如果啲人係都要喺IG買嘢 就求仁得仁
都唔係屌鳩你

ig賣真野點賺錢
推到店主仆街

係大咗，冇bold
你睇返前面d對比圖啦

賣假化妝品真係好撚仆街

咁hktv個set都係假？

tui

呢間點睇

可能有/可能無，啲圖太細睇唔出

賣假貨會坐監?

好似要品牌持有人投訴先得

買過好多次 全部真野

foreo本身已經係大陸野扮外國貨
仲有假貨

希望真係拉到

究竟呢set野官方有冇出過

幫推
搵到騙子唔係唔幫推睇佢仆街啊嘛
不過開po可以打埋個騙子名 glowverily.beauty 上去

已report

@senses_day 都係假貨
老是常出現

冇實體店一定唔好買

唔緊要大家理性討論一齊學嘢

佢哋無論單枝定套裝，J同M都會無啦啦驚大家睇唔到咁粗咗一倍，擺明呃無認真望/分辨嘅人

希望大家唔好俾打手/錯方向嘅人搞亂，我哋唔應該怪喺IG SHOP買到假嘢嘅人，而係應該譴責賣假嘢嘅人，而且呢間舖頭有啲貨絕對唔係平好多，會令人覺得佢哋只係合理價錢賣免稅貨品！

G持

支持樓主！
樓主都無係ig幫襯 只係睇唔過眼
賣假貨 推到佢仆街
自己要承受返呢個後果

不過次撚次都係咁
佢地之後會改名 又重新上路
以前大把賣淘寶貨 假貨 假鞋都係咁
所以最好起晒底先

你先係傻閪呀

樓主好畀心機 抵讚
但係學吓打個 諗 字

你"唸"到我覺得好撚un眼

PUSH賣假野死全家

Hi老闆

做乜撚香水

知道唔好意思！我之後打會改返

下次遇到呢啲情況報海關啦報完拉中再po仲警世
你一陣間走得太前點知佢冇賣假貨變相害咗人盤生意
利申 賣假野人人得而誅之

多數樓主！
大把賣假貨呃啲無知妹妹！

Btw d 人賣親jo malone都係得果幾隻假味
真係搵鬼信

貪平買jo malone果班都on9
咁既價錢一支大既都未買到
買到一盒都信係真腦裝屎
btw成個旋拍/fb/ig都係賣緊呢set假香水

唔明點解咁多人會屌返樓主轉頭
支持你啊樓主

好撚柒，叫連仔幫你del留言啦

正評係比樓主，
IG真係好撚多黑店

玩具波球星 安保漢友李浩俊嘅女朋友

屌, 講都講到悶, 仲有人係ig買野

連HKTVmall都有啦其實講咁多做乜撚 ，唒鳩唒啲位

jm真係好易買到假
尋日先喺另一間ig shop買完發現係假嘅
好彩店主冇同我嘈即刻退錢
條氣都順啲

今年聖誕抽到呢盒野
想問巴絲們呢盒堅定流
驚驚地唔敢開黎用

glow同heygorgeous店主係識，heygorgeous店主之前賣菲林相機賺唔到錢走去學人賣假貨，後尾兩個不和

Top有埋門市都信得過嘅 我都買過好多次

究竟形容講講下一樣野無啦啦講其他野係Spin定Split

Hktv mall買依啲都信唔過

推 樓主好俾心機整合
推到佢收皮

睇個盒應該係jo malone年尾出個個聖誕倒數月曆

見到樓主無買, 抵幫推, 再係ig 買野既傻閪自己小心啦

其實我唔識牌子野…但個M字嘅字距分得開到好唔協調，睇到都唔舒服

樓主做實事 G持

咁串咁有型，報下海關驗驗佢囉

請問我是咪都伏已中

報海關啦！！！

撐樓豬繼續踢爆黑店, IG真係好多戇鳩假野當真賣

2個都賣假貨，啱啱有個絲打問佢真假，我入去見到佢仲賣，諗住打埋就追撃，點知打完佢就典藏曬咁就算啦，佢一出我一定再追撃

兇多吉少 個m飄咗出去

我覺得單憑睇相就一口咬定人哋賣假嘢唔太好 所以都係唔跟車太貼
不過好奇一問 個店主證實咗賣假嘢有機會坐監 但萬一唔係 真係賣真嘢嘅 樓主會唔會有法律責任

拜拜亞歷山大建議你同店主攤牌，試過追撃樓上幾間一開始實堅持水貨唔係假貨先，記得企硬退得幾多得幾多

利申做佢賣既其中一間香水牌子嘅sales，佢地有係專門店入貨特價嗰陣

岩岩問番個買個位同事
佢話係觀塘個d 開倉買😹😹😹

hi店主 賣假野仲咁撚串 抵死

咩牌子？

我同事話佢fd做jo malone有staff sale
六舊水賣比我 以後都唔貪平咁傻鳩喇

我再仔細睇，發覺插畫個架車好粗糙
上網搵一搵相，發覺真品係無車同埋大宅係有窗的

點解咁假都買得落手，仲要搽上身嘅都買假野，仲要唔係自用係送比人，交換到咁嘅禮物返黎都幾sad

係咪3CE? 頭先好似有絲話係假，我未研究得切！

hi店主

屌你老母

唔需要，海關會搵返商標持有人派代表做鑑定

商標持有人民唔民事索償係另一件事，賣假貨係刑事

Online買野係新趨勢黎
自己封舊就摺返埋啦

等上報

話說好多巴絲非常擔心我嘅法律責任，店主已經喺大家都知啊媽係女人嘅情況下承認自己賣嘅 Jo Malone 套裝係假貨

店主前面仲係講好多垃圾所以CAP到呢度俾大家睇

好多IG shop 都同一個手法
放一堆咩客人好評 回相 加上又講咩店主留貨自用
講到咩平行進口 賣假就賣假啦

樓主，我呢個袋真定假 見到公司有人買左 又係同一set

不嬲香水都多假野

今年個盒好似唔係咁

有錯在先就收皮啦

你係咪習慣咗生活喺柒婆管治嘅社會

見到不公不義都覺得無問題？

睇吓#55

Thx

點會咁平 除非真係得一兩件 staff sales
你估你係大公司人地真係比批發價你咩
咪又係大陸假貨供應商

樓主好犀利
有晒證據收人皮 可以拍埋YouTube 講多啲

八掛想知其實假香水係點
陣味會唔同？

3毛狗禁早開工？！

話咩ig買野抵死個啲 又話支持本地支持小店 唔買連鎖個啲 咁唔通我預ig全部假野咩 咁仲講咩支持本地

仆街 冇野 放大睇係冇bold

你係店主定海關啊？
關你撚事咩

TF啲眼影唔係有印字&有凸出架咩

唔好再推

假膠扮店主？ 定真店主呀

自貼就唔推

Toppride 有無人幫襯過？
自稱做左20年批發 有地鋪

私怨又點 賣假野就抵死 仲要偷tb同小紅書啲圖

咁到底係你同事呃鳩你定你同事個frd呃鳩你同事食假貨呀

既係呢個都係假貨？

哩枝都有假野，人仔$9/枝

我同個frd都有買 早兩日到咗手但未開 而家好驚唔敢上網搵真假對比圖

龍豐好似都出名賣假野喎

你唔係好撚串？

學上面話齋 個M字漂埋出去

唔同味㗎
都幾大分別

呢d係咪都10成9係假？

樓主啲對答好有文有理

咁少followers都好難比到信心
不過其實就算多followers都會出事

其實平過市價 、 selfridges 都用下腦啦
無錢買乜名牌
驚嘅咪直接去專門店買囉

同埋你又知人地ig shop有無媒

兩樣我都唔想

認同啊 卓悦都溝貨賣

係啊

假嘅係咪難聞D?

張圖有花樽係假貨批發啲圖，十成十假

agger，都唔明點解過往咁多ig買野中伏新聞，呢班無良商人仲搵到食
樂觀啲諗，原來香港人咁信自己人，覺得大家都係香港人一定唔會呃人

我本身未見過實物 但係收到打開睇已經知唔對路上Carousell睇實物圖 顏色唔同 琴日行街見到實物所以搽上手試 個顏色同質感真係差好遠

推 ig 伏過

Jo malone 個盒有樽嗰張貼紙必假，同時賣mmm byredo tom ford le labo 就要alert

d 護膚品都係好平

推 希望有人可以分享下賣真貨化妝品/香水既ig店

佢到而家都未覆你？

晏啲開咗如果唔對路就直接3CE同海關見 唔可以縱容佢呢啲人

隨手睇 Jo Malone 同 Lamer 都係假

Carousell實物嗰張中間橙咁多 右上角個白色珠光睇落都冇我呢個咁劣質

樓豬好波

傻仔

好奇一問
龍豐即係mk 水貨專做自由行果間藥房？
拎佢黎做指標啊？

會唔會狙埋佢

一定要報海關
宜家有受害人買過
佢監都有得坐
一定唔可以縱容呢啲人

我問佢佢有覆 但係我費事同佢坳所以冇再覆佢 當跌咗錢買咗個無牌子嘅眼影算

Hi 店主

dnlm早排先賣完我廣告，勁撚猖狂

賣假鞋個班人人收錢賺到笑咩事都無

因為個個都懶得報海關

之前有人講過係多到海關理唔到，有品牌投訴先做野

公道啲講 Tom Ford賣$460係絕對無問題
之前DFS 6折完都係$384

你要講就應該對比一下Tom Ford眼影想有「TF」字印喺每格眼影上面 而呢個igshop係無

唔好講到賣得平就一定係假

啲女特別笨

glow嗰間個ac本身係個店主私人account，本身就幾k followers，跟住後尾改名做igshop，比佢呃嗰啲好多係佢frd

利申：針對佢

唔係個個有架

男人係ig買假鞋少？

就算jm香水都有男用啦

你買返黎個時 入面有冇膠托架？

樓主 我自己本身就係做開網店
成日見到有人聲稱自己係批發
批 jo malone ,la mer 各款大牌子
Cap俾你地睇下佢來貨價係幾多

啲女人group有好多都以為自己可以搵到批發
明明所謂批發都係賣假野 阿里巴巴勁多

係咪Yuu會員

樓主好波
個ig店主仲要勁串做乜9

買game買switch比人呃都唔少啦男人
都未講裸聊勒索
叫雞點數黨呃左幾撚多垃圾男人

ok

咁肯定好多ig shop係咁攞貨

低能仔 起底係要起你呢啲on9先有意義
起樓主又點？會有人批鬥？夠鐘食藥喇

呢啲有冇得報海關？

報海關啦
你 "當跌左錢算" 心態咪就縱容佢地繼續賣假呃錢

香水都賣假

變左食花生post快啲出多啲料大家對質啦

推

同埋for TLDR既人 樓主無買呀

咪撚理條柒頭店主啦
見到佢嬲撚到咁真係笑撚死
痴線西起曬個八婆店主底啦

聽聞當年ICAC都係食飽飯無屎痾先會成立

你同樓主深仇大恨？
你都幾小家

護主犬吧

支持樓主踢爆

咪去if shop 買，太多mk. Mk 做野只係識呃

差d get錯你話我護主

樓主報左海關未？
報左就幫你推

樓豬好波賣假野仲咁撚串呀拿

條女勁樣衰喎
佢條仔個ex靚佢勁多身材又好過佢

曲線推post

點解呀？

我當幫手推post

屈人起哂鋼做乜嘢啫
人哋好明顯淨係喺度話
佢無買過喎唔好衝出嚟柒啦
都唔係屌鳩你

絲打好波

其實大品牌香水好小會放貨給小店出售。。。
品牌形象好重要
Ps:之前做過香水代理公司

係咪9格嗰啲？
我屋企有兩盒 勁上色喎

你都戇撚鳩 收皮啦屌你老母

仲以為你講hakdim間黑店

是你老母咩傻閪 嗱嗱臨縮返入你老母個閪度啦

有冇人知onesouthonenorth賣嗰啲係咪真？

啱啱見到有位絲打留言另一間都係假貨，咁多位睇路啦！

唔知佢地係咻全部淘寶入貨，我淘寶search 過見唔到有
周圍都有人賣12支 set

g持

樓主好眼利好叻
間黑店賣假嘢仲惡人先告狀

唔好話啲香水 我覺得佢個dyson都好有問題咁
話說前排black friday 特價都買咗一部
特價都要459澳紙 計匯率都要2600港紙
佢2200會唔會太平 講緊我已經特價
利申返先我係係澳洲David Jones買既 所以係澳洲經銷商
如果有誤會有錯請指證

最大分別係其中一個風嘴 佢影個個story好明顯風嘴有三條野 好似支架咁

有無巴絲買過 知唔知你地個風嘴係點 一齊理性討論下

差個幾十蚊 上網買好過啦 呃人有咩為

係喎屌

漏咗講 但我個個風嘴好明顯係無個三條野
咩角度影都唔見有

仲唔返黎幫手推返呢個post?

樓主咁眼利

反對

不過揀係ig搵平嘢另計

平

絲打好有心

平好多咩
去開專門店買 費事因小失大

幾錢攞貨丫？

賣咩？

Reported

我見好多零售走去所謂批發度攞貨 佢哋自己發現俾人呃咗去報警都冇用
海關應該都要好大量人係第一間拎貨先會有人理

Btw 想知呢個IG店主賣ho malone 幾錢
睇吓佢食水有幾深

你老竇係咪用咗假貨condom先生到你呢個弱智仔出嚟

條仔成個弱智咁
打甲一架喎 ray chiu啲隊友

npy?係嘅話我都覺
講真李浩俊同佢現任都咁出位 好難起唔到底
如果有追post嘅 勸你哋快啲出嚟道歉
唔係一陣越描越黑 水洗都唔清

d 香水入面條管唔係咁

G持樓主

我都想知

幾個月前免稅店直接拎大貨100ml 55x到
上面有個Set 10支9ml 2支30ml 夠膽死賣4xx
買得既真係弱智

Post malone就識, jo malone乜水嚟

買親都係去專門店
廢事慳個一百幾十心掛掛

呢啲死mk何德何能可以同經銷商拎貨啊
再加上以呢啲垃圾既性格就算拎到都唔會平賣比你喇

買香水都要ig 買
無錢買空氣清新劑la

黄晒仲點放蛇？
無㗎喇 店主實逍遙快活

有幾支係幾岩男係冬天用

樓主痴撚線，勁有心機，極之佩服

假

正花生

我自己個部係同你一樣

報海關囖

好多年前去深圳玩 見到d up dup 商場勁多化妝品老翻 間間都有3CE呢個brand賣
之後係HK d格仔鋪見返一模一樣 唉 D學生妹豬都唔知搽左幾多重金屬上塊面

下次樓主靜靜地報稅局報海關令呢啲人直接收皮啦
依家咁樣佢逍遙法外 之後換個account然後又繼續呃人架啦
今次被你發現破綻 下次佢ig開po就用真貨既相 寄出去就寄假貨

想知呢排都想買JM 香水，想學下野

聽講3CE呢個牌子喺大陸被人揭發連成個專櫃都係假既

繼續推到間嘢收撚皮

佢條仔都有開IG Shop賣衫 之前啲人先話佢賣淘寶衫扮韓國代購

咁好大機會佢個部係假野

幫手推到俾樓主睇
見到呢d垃圾c9假貨當真貨賣真係好嬲

推
賣假野可恥

只係愈描愈撚黑真都變撚唒假嘢

真係弱智先問係咪真假
ig仲衰過淘寶 開店認證都唔洗
又無br，地址，賣真野先奇

寫個email去jo malone
等人地brand都跟進吓

但Top成日將啲過期貨扮新野/復刻呢

香港人都比中共同政府蝦到上心口
唔好自己人呃自己人

姐係情況等於街邊mk/阿叔擺小販檔既網上版
等如問係小販買野係咪真咁弱智

笑死
咁有無LaMer批發價望下

其實香港人唔應該再助養任何無牌ig shop
佢地又唔洗舖租又唔洗交稅 呃人錢咁開心

惡

樓主真係好有心機整理 支持
推到間假貨店執

推 賣假野可恥、垃圾ig shop

連紙袋同包裝都咁參差 真係好假
買得多 luxury brand 大概都會輕輕識分
支持c打

而家咁樣對比覺得佢賣緊個部塑膠感勁重
其實佢都幾夠膽 大把人有買正貨可以對比 佢都照賣部錯漏百出既假野
真係唔驚俾人告

見到D假甲就唔開胃

絲打報埋俾jo malone知未
佢賣假嘅brand全部send email俾個brand
我幾年前舉報過啲標明「高仿」嘅牌子袋
報海關再cc埋個brand
海關唔做嘢個brand都好快做

我即刻望下屋企部行貨 望極+攞燈照埋 都唔會見到個三條野 佢部野一定係假啦

其實橫掂都係印整假野
點解要bold 大隻字比人認得出

到時真係得不償失
其實好多網買都會平同有保證過喺ig買，
點解d人仲要咁傻豬

連風筒都係假？

佢肯定冇買過真貨
唔係就當香港人係水魚

連登仔再次blame the victim
人哋賣假嘢唔屌屌鳩班買家

Air wrap都有假 賣到成行成市

喺ig search jomalone代購
唔少舖都賣緊嗰個jm set裝

我自己有買開香水
早兩日無啦啦睇story彈咗佢嘅廣告出黎
話咩有幾十%off discount
我心諗傻嘅都知係假
正貨都唔會咁出貨俾啲細舖
走水貨都唔會有依個價出到黎
但原來真係會有傻鳩走去問價

買得Jo Malone就唔好貪平啦
你買iPhone都唔會ig shop買啦下話

佢story嗰個係ig啲效果嚟㗎咋喎多咗ching

報海關

同埋全新dyson 出面係有包一層膠 呢個真係要正視

佢呢盒都有問題喎
但我唔知呢間咩嚟，係咪好出名？

同埋我想講果啲係卡單黎
傻嘅都知卡單好少有公司同product名出
如果係咁我求其去簽啲野返黎當係貨都得
同埋有時係專門店買嘢張卡單係唔一樣

我唔知佢邊度黎啲勇氣求其放卡單
話自己買緊嘅係正貨

「抵啦 條女著短裙抵俾人強姦架啦傻閪」

算出名黃嘅網店

報左海關未

我講多一句
ig水貨店真係唔好再信啦
求下咁多位妹豬

要網購就上Selfridges同其他百貨網啦

條管係唔會彎架喎⋯⋯

除咗報海關 係咪都可以email Jo Malone
咁多Ig shop賣假貨都幾影響名牌形象

都諗得過

其實仲有好多牌子假貨
近依幾個月ig多咗勁多ad

push 根本無論係邊到賣野都唔應該賣假貨

哇屌

Ig shop不嬲多假野，點止最近但完全唔明點解仲咁多人肯買

幫襯ig

龍豐藍嘅 平都唔好買啦

自己買好方便 好多傻西

龍豐藍到黑喎屌 就係佢助長水貨客
入面勁多假嘢 勿吹奏

始終黃店唔係聖人，大家只係理念相同嘅尋常人啫，都會錯嘅，搵啲門路提下佢入錯貨啦，都唔好做臭個朵

我係咪都賣咗假野呀

第二間topx x x係咪真加？

點解我個包裝係黑色一盒盒

似係 影下枝管黎睇下

上面我覆咗真

撐樓主好有心整合

想問邊度有得買
最近真係想買呢盒野送俾朋友

買定賣呀
其實幾錢買邊度買
都知啦

去鋪頭/專櫃買啦 比多少少買真野買信譽
用唔起牌子就唔好充大頭

支持樓主 賣假野賺污糟錢 快啲有報應

其實果set 套裝Jo Malone 係咪真係有出過
有次見到ig廣告覺得幾方便，
諗住自己上外國網買，
點知完全揾唔到

枝管彎咗 應該似假 睇過mira 話正貨枝管係直

根本冇出過
全部都係所謂批發group拎貨

你試下個味前中後調明唔明顯
之後去專門再試多次
正貨係有層次好多

如果枝管係彎真係有啲古惑
專門店果隻我見新都係長度啱啱好
唔會係果種太長返以屈到彎咗果隻
但係我唔sure你依個case係唔係運送問題
俾錢買個教訓 下次去買返正貨包穩陣

貪平囉
買多幾次圍返條數送多一盒

有無人知Strawberrynet賣啲嘢真定假

Dyson一定係假
爛到閪都要$24xx
就算直接捷成拎貨都無可能$1100
仲要普通人唔可能係捷成拎到貨
賣$2200佢有一百幾十袋(佢同樓主聲稱啲產品賺得唔多)
然後賣俾佢(所謂經銷商)又有錢袋
真係咪撚玩阿叔啦
最搞笑係仲要話有原廠保

利申：係呢行十年有多
比較規模大嘅同有名氣都識
大家都知大家啲貨係邊番同咩價
佢個價絕對係假到無得再假🤷🏻‍♂️

呢枝我係專門店買
你可以對比下枝管

無根本冇出過呢樣野
條管最頂個位勁粗白色一舊膠假到喊

可以參考318樓嘅回覆，睇包裝已經分到，睇返牌子嘅字距同埋插畫都好粗糙

有朋友直情做左Jo Malone好多年，話冇岀過，

你第下#292

我樽喺機場買 都係彎
應該唔關事

我有三支 兩支機場買一支DFS買
三支都彎彎哋

漢華仔隻雞

我唔係ig買
上面有人講過間黃店買
真係冇下次

早果排某間w字頭會做直播又有實體店嘅網店先賣過兩批所謂dyson風筒 聲稱係馬來西亞廠商出嘅貨黎 原本係出俾英國嘅 但係就同佢地傾掂數喎可以撥到少少俾w店賣喎 賣HKD12xx俾一班觀眾 咁第一批反應太好所以佢地又加開多咗一批開賣 之後就黎料喇陸續有客人投訴佢地收到嘅貨有瑕疵啲風口位同配件好有問題啲膠披曬口 然後網店就好似劣咗咁即刻回收曬返俾間廠
之後果排就多咗好多問題dyson流出喇
至於w店何得何能可以係dyson廠班到啲貨黎呢大家就自己參透下啦

岩岩望下自己有follow嘅一間，發現佢都好似係賣假??? 係咪？

係唔洗諗

即刻落左架

個店主仲有個批發群 批啲貨俾人
個群仲有百幾條友
大把ig shop 賣緊佢批個啲貨

之前幫襯過top 黃店

好奇一下
點解巴打唔走群
同埋點先入到

近半年見有個朋友係某個page 不時買嘢
啲貨係平到唔太尋常...
例如日本保溫飯壺set 裝
係日本正價要兩百幾蚊一set
但個page 可以賣$49 /set...
之前有提過佢留意下真假
佢又話好多人買應該ok

我...其實覺得無咩可能
但...佢好堅持

我兩枝都係彎彎地 係pp專門店買

都幾緊貼追po 落咗就唔再追究
不過係咪應該要出個po
同大家交代一下再道個歉澄清返唔再入依啲貨呢

仲要唔係貴好多兼有時仲平過
可能真係得妹妹仔先會咁買

彎彎地得黎係唔係果種長到屈全嘅彎
有無人明我講緊咩

講咁多嘢就開名啦

真係要整合一個list打晒啲店名出嚟 等人一google search就易啲搵到

笨柒先會係IG買野

條管個銜接位一睇就知假
真嘅唔係咁樣白色實色咁大舊野

可唔可以講多D有咩牌子多假野
我成日去price格價
D細鋪同大店個價錢有機會相差1000
係咪多假野

建議睇噴管個白色頂咀位，應該都可以拜拜了

睇下前面啦，真既成個盒唔同樣

Push
假到出汁

報海關啦咁搞咁多
啲人要被人拉先識驚

咪報左報左唔推得？

佢條仔adrian 咪藍絲囉 成班狗friend 佢地情侶一齊賣假貨

不過平心而論嗰店主都幾大波

蒙頭嘅話可以屌下

見到有啲絲打同我諗嘅一樣，好快會出個LIST俾大家認證假香水/護膚品

本人比較熟呢2樣所以可以分得快啲，其他產品好似DYSON可能就需要集眾人之力

好多謝咁多位巴絲幫手推POST，真係無諗到反應咁好，雖然中間有人質疑我私怨 / 想上位，但我原意絕對係屎忽痕唔鐘意有人呃人仲聲大大

希望大家同我一樣不平則鳴！

旋拍都係咁，好撚多賣假香水

呢間其實好假

可能我買得少
但近排好多間話平行進口
又勁多人同一時間賣一set5枝都係30ml嘅le labo
仲要個價好抵
le labo travel set勁少ml數都1200蚊
但個套嘢賣成500-800

IG買野 後果自負啦

好驚喎
而家先知咁多假貨
HKTVMALL 個啲貨會唔會都係假架
有無人係HKTVMALL 個BEAUTIQUE買過野

藍絲唔可以放過 推到佢地仆街

終於有人講龍x都有假野
我有次買paper mask 第一次同第二次買個feel唔同
盒野上邊有QR CODE 話係防偽
你老尾 嘟唔到既！！！

唔好再信龍x！！
去selfridges啦
起碼正貨先！！

條女真係幾大波下

好多人邏輯有問題

有咩人會係ig買

下次去番門市買啦

明顯係黃囉好冇，個店主因為場運動俾啲狗拉咗告riot ，仲打緊官司

絲打有心

第二間黃店 買過無事

不如講下邊度有平同真係真既仲好

omg好慘
下次真係去返專門店買最好，唔使驚買到假嘢

top好早㗎啦
買過幾次都真貨
無記錯好似係個店主女友定朋友做空姐
會係台灣個啲入貨
佢唔係特別平㗎 但有啲特別版貨佢都會入到

仲有好多igshop
賣大波丸
有無絲打試過

sf係好抵玩 普通味咪搵sf
但有啲新味佢無

龍豐藍嫁 仲要買兩次

睇個裝修都好有serve大陸閪嘅feel

幾年前既事
冇買好耐！！！

Um 多數都係賣女人野多
Dyson風筒系列佢地賣個d貨係可以係網站reg 保養
至於個網站係真定假
又例如estee Lauder 眼霜 skin care既野都勁多假

支持絲打講多啲

其實真係好多賣假IG shop

佢地應該好賺錢 好多聲稱自己係批發商
做列可以係工廈自己租個倉俾人上去交收

G持樓主
差啲伏左其中一間，好彩最後都係覺得唔對路

Barcode寫69?

祖國有好多假野全部都有晒二維碼Qr code果啲
跟手就話有保養叫你上番個網站到登記
但個網站唔係官方果個
係做到同官方一模一樣
你用佢個果啲所謂嘅保修卡又或者serial number係正式官方網係完全登記唔到
不過你scan佢個code/佢俾你嘅網站係可以成功登記

再次利申：係呢行十年有多
亦知道唔少同行利用假貨生存(有晒實體有晒BR)
全部玩法一式一樣
Dyson,Foreo,Beats,Bose閒閒到都up得出幾個勁多假貨嘅品牌
仲要唔止
所以買野真係唔好貪平

apple假貨嘅serial都可以造假呃到人
你覺得dyson嘅呃唔呃到

依家假貨apple直情可以上官網照呃到人添
買一個正貨之後瘋狂copy落啲假貨度就得

無錯
就連泰國黃色包裝既腳貼佢哋都可以做個網站出嚟比人哋掃code扮正貨

呢位店主係其中一間我上面有提到態度好 + 負責任嘅IG SHOP，雖然佢曾經係有出過有問題嘅 Jo Malone 香水，但我欣賞佢願意解決件事 佢提供嘅相都可以俾大家一個參考 因為佢個盒貌似正常，但樽身係敗筆，所以我如果GLOW賣呢枝，可能我就要學佢話齋買咗先睇得出啦

支持
假貨撚死快啲

一定係假
佢話有官網註冊兩年保養，但其實所有serial number都可以register，佢會覆你email話收到你registration，但之後佢process完一輪或你真正想claim保修時會彈你鐘
Dyson係其中一樣無staff sale無途徑搵平貨既牌子，做到最盡都只係可以外國網站Black Friday discount
Dyson真係好多好多假貨......

利申: 屋企做電器鋪

DFS 之前半價吖 但係得一兩種味做特價

邊度有正貨12枝買

佢做ig live有講過
第一次聽時覺得好好笑

因為個個都係你咁諗，所以咪無人報囉

同埋你以為打個電話，講兩句，加幅圖就得咩

唔明點解要ig買
會平啲？
利申唔識

樓主，想提一提可以報返俾每個品牌知呢件事。有啲品牌會有專人跟進。

Dyson嗰邊就直情一定要同Jebsen講啦個店主講到自己同代理傾好喎咪問吓香港代理有冇同佢傾過囉

黃還黃, 賣假野還賣假野
拎住黃店賣假野呃同路人罪加一等呀, DLLM

笑死 d貨假到咁
不過嚇到我即刻check洗面機好彩無粗字

買香水就去 top accessories啦
肯定真貨 仲要黃店
幫襯左幾年
好多枝香水係果道買

冇呀 正貨根本冇出過呢個set 12枝set係假貨

你望下入面個頭岩唔岩先 貼紙真係未見過會貼

佢地仲有實體店不過我想搵果支佢地都冇得賣

仲以為JM咁好出12枝 但價錢一定唔會平

聽日等埋個frd先一齊拍住片開箱先 費事到時同佢對質嗰陣口同鼻拗 之後再搵佢 睇吓佢係咪都咁樣覆我

我個frd本身都好似絲打你咁諗 但我就覺得應該要據理力爭！！因為佢而家係打正旗號話買正貨 咁既然而家貨品有問題 咁買家好應該要負責任 唔係我地受害者去幫你包底我諗仲有好多絲打都中咗伏 可能有啲都唔敢出聲 所以我點都要佢比返個交代大家 唔係say個sorry 之後將貨品落架就當無事發生

想問下點樣先可以先聯絡你 因為我都有d香水
想check下

啱 當初幫襯佢都係因為IT係藍 所以先搵代購 而家仲要賣假嘢我更加嬲啊屌

得on9同弱智先會係ig 用正價平少少既價錢買假野,個撚個講到係外國幫手買,搞手打個和大家開心咁撚樣信果d 真係抵撚死

推俾多啲人知

成個IG 同Carousell 好多所謂嘅平行進口
我前日見到本身諗住今日入數
多謝樓主

正版會有

之前喺海港城專門店買過枝cherry blossom同nectarine 都有

絲打不如開名係邊間?

佢啲甲真係好核突

喺佢度買咗其他嘢，好擔心假嘢

支持樓主花咁多時間去搵證據
繼續留名推

屌你老母啦 多乜撚野事

Thanks
好彩當初無買

留名學分

有間IG shop叫dehomehk都有賣呢啲jo malone set
仲有l'occitane hand cream set
連clarins double serum都有
正價$900一支佢賣$390

我自己一定唔會再喺IG shop或者水貨店買
（之前喺hktvmall嗰啲水貨舖瀨過野）

但睇佢返貨個量咁大
我而家驚專門店啲售貨員會唔會手腳唔乾淨換咗啲貨架

留名 支持正氣樓主

憑ig拉唔拉到人嫁？捉撚哂呢啲害人精就啱

學到嘢

之前見過啲loccitane hand cream $25一枝

決定放FOLLOWERS過1000 / 標榜正版正貨嘅IG SHOP! 雖然呢啲FOLLOWERS數字水份好高，大家都要睇路 分辨假貨以 IG POST 張產品相/牌子根本無出過作準！至於嗰間舖頭其他產品暫不逐一評論

lcyc.mall

avery.store__

sw.284.c

kshkbeauty.shop

nrs.shops

lamyin.beauty

搵搵吓突然醒起絲打講CAROUSELL我就去睇，發現其實嗰度仲多，而且買完啲人仲要讚佢正版？？好癲

當中以呢個 perfume_pro 賣得最猖狂

今日暫時講住咁多，想俾少少建議大家，如果大家有啱嘅香水 / 護膚品
1. 先查吓究竟嗰樣產品係咪真係有出過
2. 可以假意對2-3樣產品有興趣，問賣家有無現貨
3. 有現貨嘅話叫佢提供多啲相，記得係要實物圖，如果所謂實物圖張張都唔同背景 / 好似影得太倒模，例如 :其實呢度係四間唔同嘅 IG SHOP

今日真係講到差唔多啦，太長氣了

幫到你就開心

你意思係12支香水禮盒套裝
jo malone冇岀過？

100ml平極都起碼600啦
英國平咁多買返黎都要成600幾 有咩可能4xx唔洗賺架咩

多謝你
今日個間girlboss都係寫100%真貨
但我知有朋友已經買了

多謝樓主，呢個post令我學識好似嘢

而家鬥蠢咩

上面有絲打貼咗真貨圖 都有易燃貼紙㗎

想俾少少建議大家，如果大家有啱嘅香水 / 護膚品 ( 做少少補充 )
1. 建議小心所謂平行進口貨嘅舖頭，發現賣假貨嘅都有個通病，好鐘意打個咁樣嘅通告

同客人打定底佢嘅包裝會同平時唔同，但係如果佢哋賣嘅只係平行進口貨AKA水貨，其實係唔會連個包裝都唔同，唔同嘅地方可能會係語言(來自其他國家) / 少量排版，但一啲品牌俾客人分辨真假嘅地方係唔會因為佢係水貨就消失

2. 先查吓究竟嗰樣產品係咪真係有出過
3. 可以假意對2-3樣產品有興趣，問賣家有無現貨
4. 有現貨嘅話叫佢提供多啲相，記得係要實物圖，如果所謂實物圖張張都唔同背景 / 好似影得太倒模，例如 : 其實呢度係四間唔同嘅 IG SHOP

暫時係咁，有個別產品問題可以喺度留低，如果真係多人需要可能會開個IG覆大家DM/TG，再次多謝大家支持

Loccitane hand cream set 上一排好hit
近排佢地賣緊呢款
睇下個價錢 個’批發商’仲要有錢賺 你就知幾和味

其實佢哋都係問d濕尻wtsapp批發群拎貨
係咩貨嚟都唔知，Cap張相打d野就出
大把一件起批Ship埋比零售客，實物分分鐘自己都未睇過

仲會有種服務叫代寄

根本成個Carousell 同IG都假野
我仲教埋啲人分。。。

肯定冇出過 全部都係假
同埋jo malone 5支9ml都賣過千蚊
如果真係有就算半價後都唔會幾百蚊有

仲要d caption照copy 間間一樣

唔係淘寶 而家好多假貨扮批發既wtsapp/tg group 咩人都入得

樓主踢爆完都會好多mk妹買
因為貪平
識d同事買A貨手袋仲好自豪
仲笑人個袋係咪假
Cls

最應該捉啲所謂批發

推
中間仲有人想恐嚇起樓主底？

block

已經block咗嗰條戇鳩

有無正面相

兩個都賣假野

依家好多famj都轉行做ig shop
你就繼續比我昆錢，我就繼續賺你哋啲傻閪錢買正牌Gucci Chanel
唔篤佢地真係比佢地繼續賺到fat fat ，謝謝樓主

但d 假貨邊度黎

岩岩上網睇30ml都要£50
就算有時減價最多都係比八折
Ig shop呢個價錢

有冇人試過入呢d批發group 俾咗錢結果連貨都唔出

去ig助長代賺既人都係On99

有無真係唔小心買左假貨嘅巴絲
隻假嘢係咪同真係同一樣味咁癲？
係嘅我真係覺得整假嘅嘢人好勁

賣假野好可恥

dnlm我擺完上嚟del晒啲嘢
巴絲見到有邊間似賣假嘢不如放晒上嚟

Pish!!!

支持
留名學野

呢個好問題，我依家都碌緊新聞同片，其實我懷疑係以前深圳華強北咪好出名電子批發城嘅，自從疫情/封關嗰啲大原因，嗰度就興起明通化妝品市場，勁多假護膚品/香水/化妝品嘅集中地，懷疑係咁入到嚟香港

呢個有待商榷，不過的確近呢年特別多咗大量假護膚品/香水/化妝品，所以我都只係做大膽又合理嘅推測

點解咁好心提佢 雖然我都唔知真假
但你應該靜靜雞報海關 而加你爆哂出黎佢下哂架 香港人好快唔記得呢d事

完 全 唔 一 樣
但你無試過真 都唔知自己嗰支係假

就算係一樣 都驚佢唔知溝啲咩

試過買過支假既jo malone bluebell 香水
結果噴出黎味淡成半 好肯定唔係原裝
或者可能溝左水

噴過隻味黎聞知假野就咁放係到
過多一星期支管仲要甩左

不過幾百蚊純粹試吓

假貨就一直都有 但唔會賣到咁明目張膽 賣晒廣告咁
自從有d 假貨扮批發周圍搵人入group 先咁多人開個ig賣

strawberrynet啲嘢真唔真？

我見sasa有5枝 9ml 654hkd
咁都係假？
我上jo malone官網想買經典5支套裝
但見官網冇
想買比朋友

Sasa嗰啲又話係水貨
咁究竟真唔真
仲有HKTVmall 我見到有Jo malone12枝裝賣
連HKTVmall 都假？

樓主好有心多謝樓主就真

我其實唔係想針對邊間，我只係想大家唔好俾人呃，講真呢啲無需求邊有供應，但如果需求嗰個係俾人呃就過唔到我嗰關

我唔係想斷佢米飯，上面有絲都話本身就有人純粹追牌子唔理真假，我唔會干涉因為呢班就係賣假嘢商家嘅target customers，我想幫嘅係真金白銀俾咗合理價錢以為自己買到正版結果係假貨嘅一群

hktv賣嘢嘅玩法似係 提供個平台畀啲商店賣嘢
見啲香水都係經其他店甚至sasa提供

買之前要起尻間公司底要有Br同地址(最少)
但唔係skincare，爭成幾十萬都係咁話，得個電話好難追

樓主
HKTVmall 都有jo malone12枝裝賣
又係假？

咁HKTVmall 唔會check下啲貨先俾佢賣？

擺明曲啦下話

我諗佢個平台太多唔同產品真係好難逐樣check
我諗真係太多負評個啲佢地先會留意？

佢賣嗰部dyson風筒都鬼鬼哋
香港同英國好似都冇藍色

Story有寫紫色嚟，似係用左ig啲效果搞到咁

5支套裝係有出過
未見過實物唔知佢真假
只可以講呢個價錢係可以買到真既

其實點樣可以賣到咁平
睇啲相同官方圖比較
我覺得我似玩緊找不同

可以放出嚟俾大家望吓

樓主好有心，思路都好清晰
支持黑店仆街冚家剷

唔用香水
但感謝絲打用心付出

推推推

我有佢地址啊

推 g持

絲打摩擦力

我無試過 但識人做零售 有比ed批發邀請過
都係D無fda/認證ge野...
有d甚至係大波針 其實係女性荷爾蒙 打得多準備生cancer

我覺得都要講多d出黎比大家知道

笑死
BR又無 實體店又無 網頁又無
「同Dyson經銷商傾好 」呢句都露哂底啦
咁都信
不過唔排除店主做善事蝕住賣

利申
屋企人開鋪賣電器好多年
Dyson個價一早玩到爛哂 無乜肉食
2200絕對無可能 仲低過成本價

搭單問呢間真？

樓主好波
明明賣假貨態度點解可以咁惡劣唔認

之前都係呢間都買左疑似假香水

假 同GLOW同一個批發

我戴返頭盔，至少我用曬有機會用到嘅字眼都搵唔到官網/有信譽嘅代理有出過/賣過，所以呢套有無出過真係存疑，但包裝有古怪係事實

Hello 絲打希望唔會太遲覆你，我就求其抽張清晰啲嘅嚟比較吓，我覺得個樽蓋位要留意吓

收嗲啦屌你老母

想問下diptyque 點樣可以分真假

唔要

有用，推

咩都唔好講
Send呢個post俾佢啦

樓主，係"諗" 唔係"唸"
唸你老母

支持報海關
黑心賣家一個都嫌多
嗰堆品牌畀佢整臭曬，做幾多marketing都冇用

呢間好難評論，大量小紅書圖而唔係香水實物圖，所以我唔評論

本身噴衫都係會last耐啲

喺返專櫃買咪得...
其實都係差2-3舊水 專櫃買又買得安心

咁多打手嘅 推

除左海關按《商品說明（修訂）條例》執法，

品牌地區代理，生產商， 經銷商，例如龍豐, 可否告佢要求賠償？佢地損失咗幾多真係好難計。 如有足夠證據, 幫幫他們，可能有殺一儆百的效果。

搵咗個假貨集團嚟入貨
個店主仲咁撚真心去show單、死撐

推 行動力黐線閪絲打

疑似成本價

就咁睇個盒合格，字體+側面坑+回收標誌做足，香水本身都無問題，如無意外過關

知道啦中間已經應承咗有個巴/絲會講返啱

佢講到自己咁多課， 告唔告到詐騙？

貨

好 繼續推

雖然離題 不過我reply多一個回覆...sorry樓主

其實好多IG賣醫美野ge 都係大陸來貨（雖然我都唔知點解會有人敢買 eg D減肥藥 甚至係針藥）
果D咩溶脂針 都係D無FDA ge野
減肥就有機會係D去水腫野
豐胸針仲過分 好多妹自己買完打 係有大左 但打完會好痕 點解？因為太多荷爾蒙 副作用咪cancer

至於點解我會知？因為我就係有個on9 fd買完 見我係醫護 問我可唔可以幫佢打 比我屌到佢化

我真係求下大家咪咁隨便將ed野食落肚 打係身 搽落面

網購無問題 搵D有網站 有實體ge 有正貨logo
甚至有media報導過ge 就算中伏都起碼少D機會

Del得快到
呢個真係柒咗啲

唔該樓主

contact下做JM office啲人先 睇下佢地公司有冇興趣告下人

應該係報海關
畀咗錢無貨先係詐騙？

個IGdelete咗啦喎 店主係咪諗住扮冇嘢
俾返啲交代大家好喎

貼返題 我ed專門店買 條管係咁的

點解仲有人問呢間真唔真果間真唔真
仲打算貪平上ig 買？？？

同埋就算張相係真
你收到件貨都未必係真啦
好簡單，ig店主自己用真野
賣件老翻比你好難？

draft email

第一 營商有無br？
第二 假貨

cc 海關 狗處 稅局

你都要有case number先得

此外
收唔收payme？ 係咪個人ac？詢問一下銀行

你要claim lost ed都係小額 但我唔知你可以索償邊個 留返law友解答 唔識

report ig

個黑心店主可能諗住深潛一排就當冇事

我都係依間野買過3ce眼影，都係假既，啲九宮格唔同位，不過就唔認係假，但係就退晒錢咁就算，即刻unfollow原來香水都係假

打埋燈 好似清d

專門店買

大把假貨會連埋單比你
支持樓主繼續追擊

警世post
除非係自己好熟既朋友親身係外國 代購
都唔好笠亂買呢d所謂批發價既貨

真真假假 大把人見人地撈得咁掂
自然都會想撈埋一份
模式都係個人作業 拎一大批貨黎賣
而然批發出黎個堆貨 真真假假 又有邊個知呢

老老實實無可能check過晒，多數岀事先會叫店家check/提供proof證明係正貨，如果間舖證明唔到要罰錢，再犯停舖etc（HKTVMALL好撚鐘意罰9啲賣家）

呢行做正路既「水貨」都係要有證明嫁，有樣叫supplier invoice既野可以叫做穩陣啲
不過真係無咩辦法真係買之前見到都係靠間舖信譽...

Strawberrynet ，應該ok，係有invoice的，但好多評語話唔對路，亦有唔少話ok
自己買過菇水、diptyque個啲，都係專門店買過再係Strawberrynet 買翻，無咩問題

至少個網都有啲實物圖參考下，覺得假嘅，不如都係Sephora 罷啦

利申 行業小薯

男人睇完個post都識分了，假

呢個真
而家仲興jo malone？
佢完全唔long lasting之餘仲多人用

係好多假批發都係賣假野
廠家>真批>2-3批>網店/ig>之後先到你手，
中間既過程係可以起過100%

自己官方站買再寄集運先100%正品

都係睇鐘唔鐘意隻味姐唔long lasting最多補噴

屌真係深潜咁款

我香港門市買唔係樓上post咁嘅包裝
不過外國入貨嘅我就唔係好知

其實想知點解卓悅/莎莎啲香水可以平幾百蚊？
通常啲包裝又會同專櫃唔同

推到佢出嚟解釋

曾經喺舊登睇過佢係撈埋水貨
有無假貨我就唔知喇
我諗有啲太平係因為擺得太耐？
好耐無行藍店但見親都係嗰幾個款幾個牌子

樓主可唔可以講埋呢個
之前喺佢到買咗diptyque蚊
買到返黎打開嗰下就發覺唔對路
隻味好臭 唔似喺專門店試嘅味
我認當初貪平買係很傻很天真

向carousell投訴完佢後
個貨品係落咗架
不過之後佢又開過新item再放上網
所以都想藉著呢個post叫大家小心呢個買家
入面仲有賣其他jo malone/diptyques
依家佢個蠟燭比起我買嗰時仲要賣貴咗

店主應該不會以為delete左ig ， 著左草就乜事都冇嘅

疑似違法的證據必須妥善保留，方便被侵權的持份者，或被騙的苦主追究法律責任

此風不可長，殺一儆百是必要的

其實ig都好多假袋賣
見到淘寶1000$個高仿
呢啲仲易賣到
買家好多時無買過果個款根本唔知真假
想買個boy chanel 銀包行咗4間專門都無貨
但ig周圍都係貨 仲要全新

真係唔好咁傻豬豬去ig買
我去外國outlet都無賣到有ig咁平
佢地又無網站又無br講真點樣入貨賣到咁平

岩岩先係荃灣藥房買左堆嚟用

唔可以比佢哋周圍呃人 賺完人啲錢就買正貨

其實有冇保證

仲有啲ig好興一句有買手
我最近發現到佢地會拎個假貨喺專門店到影
面皮極厚
自己住咗半年歐洲周圍搵boutiques/outlet 睇下有無名牌真係可以咁平
賣嘅價最平都係farfetch on sale嘅價
有都係過期款 唔係太熱款
你地幫襯 佢地賺到Fat fat買真野

同埋而家個個國家都封關點走水貨
識frd做空姐都話去到 outport 唔俾出酒店
根本冇人走到水貨 真心買落手就

假的
我果個係咁

樓主推

樓主可能做代購，啲生意俾人做晒，諗唔到點解咁落力

（唔否認有人賣假野）

推到店主收皮

真係好恐怖，這位店主不但化妝品涉嫌買假嘢，不清楚會否含有有毒的化學成分，連家庭電器都可以做假。

呢間都係假，大家小心

賣假野

用起上黎隨時爆炸

點分真假

貴價野都係係專門店買啦，你都比得起嗰個價錢，好多時專門店都係貴幾舊水啫，唔差在啦。如果同專門店差好多嘅，十有八九都係假貨嚟，買咗有開心d 咩

利申：係ig shop 買親野都剩係揀有鋪頭同商業牌照嘅ig shop 買，買到假野個機率會但d

呢間有無人買過
見佢又係賣得好平
但係好少見佢出實物圖

痴線 我識有幾個WhatsApp批發都係咁打價格
呢啲全部都係大陸高仿

假貨有冇賣ANR

就算佢show真實物圖都可以寄假嘢俾你
驚假嘢就真係唔好傻豬豬幫襯ig店喇
俾貴啲買個安心算啦

想知卓悅莎莎strawberrynet友和有冇假貨
之前海關試過起到卓悅有賣假嘢

仲有好多街邊買韓國日本護膚品嗰啲
究竟係咪都係假

賣假野仲咁串 推到佢仆街

之前ig 都見過呢盒野
搵左google 好耐都見唔到jo malone 係有呢set package
之後手痕上淘寶睇就見到有呢set 野，仲要平過ig
最後去左第二間既專門店買算

樓主咪講過自己睇唔過眼
不嬲都有狙擊開賣假貨嘅ig shop
踢爆人地賣假嘢=自己係同行 咩logic

係咪你現實生活無遇過熱心同有正義感嘅人
你諗唔到唔等於無喎

有
$330/100ml

係要推到你間賣假貨舖頭執啊
明唔撚明

個barcode仲要係6字頭
6字頭即係大陸製造

全假無疑

張相問題定真係咁假？部機個邊起哂狗牙

推到仆街

個page係咪delete埋

支那人好多嘢買唔到正貨唯有網上搵「代購」

香港可能以後都要

好似冇咗 好明顯個店主身有屎啦
如果唔係都唔會delete啦

仲要店主自己IG個profile remove咗間鋪知咩事啦

追晒成個post先發現佢del咗page不過都好 唔好再出嚟害人

抵啦明知自己理虧仲要咁惡劣態度對人
個臭閪微笑符號真係見到都嬲

我覺得佢等件事丟淡咗之後再出返嚟呃人

唔係掛佢都叫做半個kol 賣假嘢都俾人唱通街啦
咁都仲出返嚟的話真係要好厚面皮先得

唔好推呀

你睇吓佢而家連出嚟解釋同道歉都冇
就知佢面皮幾厚啦

冇follow佢 不過佢連喺自己ig story都冇解釋過少少咩

樓主可唔可以追擊ig賣所謂名牌袋個d舖

用腦袋分析
真既平野唔到你買
真既貴野點解要幫襯ig shop?去返專門店啦

Carousell都多「平行進口」
全部假貨

Facebook都有好多

批發價
利申朋友代post

屌 以後直接係專櫃買啦

一啲無良心嘅人，自然覺得社會無晒有良心嘅人

有個台灣人做左個好深度既盆真假

如果問到間ig shop影到個制就知分別！

我對DYSON真係無咩研究，不過我喺另一間有賣假 Jo Malone 香水嘅睇到呢張相，所以大家真係要小心 開機掣嗰度大家要留意吓！

所以真係唔好去ig shop買野，如果你醒識分真假先好買

Dyson d膠面唔會反光
好多都係啞面 睇得就6部都係假

卓悅莎莎呢啲真係唔知
至於最後果間喎..
我唔敢作太多評論(聽聞話事人藍到黑)
淨係連登呢到都搵到唔少關於佢地嘅歷史

藥房賣假嘢好出奇？
拎藥房果舊同埃豬shop比較，點分到邊個真定邊個假呀

冇錢就咪撚死要面買所謂名牌嘢啦好撚心
呢啲垃圾網店九成九賣假嘢但就為左平嗰幾百蚊去買，仲自欺欺人以為自己執到寶，真係要幾撚弱智先做得到

終於追完post...佩服佩服🙈大家都係對比下官方同ig價會唔會差太多先決定買唔買啦 果d真係平到唔係路。。
正題: 50ML 購自英國專門店

專門店買嗰啲貨都69開頭

戒緊 止驚黨
想問下卓悅/莎莎大家用咩替代

點會係ig 買Jo Malone

唔止一個人問過呢個問題定係同一個人
我覺得假自己google 草莓網 真假 都大把result夠你慢慢睇

點解仲會有一堆人係度問呢個真唔真果個係咪假
已經好多留言同你講要平就去Selfridges買
仲要博自己會係ig買到真野？

又唔好咁講，的確上面有賣正版嘅舖頭，唔可以因為部份賣假而抹殺呢啲正經IG SHOP

係咁care真/假 同 quality
就唔會考慮係ig買啦
有班人唔care真假淨係想要個牌子就話姐

仲係public 嗰時都冇解釋過
而家轉咗private唔知

粒制露晒底

我買嗰陣有啊

推推推 賣假嘢仲要咁猖狂

間Shop ig closed？

係咪就好似個警長話見到啲年青人痛心疾首

點解咁大間專門店係度，都要走去ig shop買呢?
你話外國brand香港冇鋪就話姐，個個大商場都有一間，係咪懶到咁

住得上水都知龍胸不嬲都溝貨

去專門店買啦屌

當學野咋我都冇諗過ig買㗎

唔好聞咁多
假野無做lab test 有致癌物/有毒都唔出奇

賣假野死全家

繼續幫樓主推
想問下咩叫平行進口？即係呃人術語？

成班懶要面窮閪淨係識上網買假嘢，畀人呃左又畀人篤爆個心態就淨係識得畀負皮就算，笑左

Chanel中古袋, Chanel VIP gift
咁假都有人信
諗都諗到 依啲小店點會有門路拎到貨
可能真係會有人放中古袋既 但唔會係賣比依啲ig小店囉

我有朋友去地鐵交收一個Agnes b手袋，個期好興3用袋，佢話yahoo買2xx蚊好抵，佢好肯定話係水貨所以咁平，然後我心諗一定假野，現場仲好多人一齊拎貨我朋友仲驗屍咁驗左好耐，唔記得係咪爭件配件，佢叫賣家比返錢佢。返到屋企佢話發現真係假想叫賣家回水

parallel import 姐係水貨
唔經香港代理商 直接問外國攞貨

話人冇錢買名牌咪話人冇錢買名牌
充大頭鬼咪充大頭鬼
洗唔洗屋村妹前屋村妹後咁撚難聽 咁撚階級觀念
到女人話班男人冇錢冇樓 屋村仔唔嫁個陣又屌班女人拜金臭雞
自己就屋村妹屋村妹咁撚難聽
你又住邊咁撚把炮呀？
好多女手足都係住公屋架喎
同埋全香港有7成人住緊公屋啦

佢依盒淨係睇個盒比較難睇到係真假
因為佢做到個3ce 個E字中間個一筆係穿左出黎
真野都係有穿
但入面啲眼影幾明顯假
1. 真嘅 3CE 9方格每一粒眼影嘅四角係圓角，你個盤明顯唔係，仲要一啲尖啲一啲方啲
2. 每一粒眼影嘅紋路應該係斜紋，而假野係豎紋 同埋印到一噠噠

希望無絲打中伏
批發批$270

呢個whatsapp group間鋪有br 成日溝貨賣

如果真係公道啲講
tom ford眼影有兩條line
一隻有tf字壓紋 一隻係冇
佢賣緊呢隻disco dust色本身真係冇壓紋
不過肯撚定店主賣假貨

香港7成人住緊公屋？

Online買野係新趨勢黎
傻閪係Online買假野係新趨勢黎

其實平行進口貨即係水貨，不過無良商家就用平行進口貨呢個名呃人，美化成件事
仲戴曬頭盔話包裝有機會同專門店貨唔同，根本品牌留俾客人分辨真假嘅地方並唔會因為佢水貨就唔同，仲喺度掩飾自己賣假貨嘅事實

典型貪小便宜既賤種香港人樣

推 屌死黑店 人人有責

響邊到買？

咁啱批次有問題依個藉口真係百搭
假貨都係「批次有問題」

間ig shop依家已經搵唔到

支持樓主！

睇左咁耐成班友死都要拎ig shop嚟問真定假都唔去專門店買 上得山多終遇虎呀

實物圖都偷相同片 正仆街

買過，退咗錢
知咩事啦
以家冇埋jm啲po

點會呀?入左D 貨唔通自己用咩
隔一排改個個名咪又一條好漢

你睇呢個post 仲keep 住有人求鑑證就知啦

堆到佢出嚟回應

多謝樓主
以後都係去返專櫃買算
話時話 觀塘駱駝漆地下都有啲化妝品香水開倉
唔知佢哋賣嗰啲係真定假

佢連間shop都del埋ac
應該潛返一頭半個月水
然後改名換姓開過間新嘅呃錢

笑死乜撚嘢專櫃質量專櫃品質
咁特登咁講咪即係唔係專櫃正貨

嗰到勁多人買 又係同ig shop一樣咁平
有冇人買過

我買過

手足

佢同佢條仔咁鍾意出位
睇死過一排都會較返做public

佢嗰到都有dyson風筒賣
又係咩馬來西亞進口
又係勁平

我諗起ftm

希望全部都快啲收皮

我喺嗰度買過唇膏
本身用開Estee Lauder嘅ANR
見到佢有得賣 但用緊嗰枝啱啱開所以無買到
好彩有呢個post

Dyson 根本好難會攞到批發價，佢個品牌走高級路線，根本就唔會成日特價，何來會傾到批發價
好似澳洲嗰隻Aesop 沖涼液護膚牌子，從來都冇見過佢減價，聖誕新年黑色星期五全部一蚊都冇減價，但係有陣時見到啲ig shop 又話咩攞到批發價，根本就呃人

想知成日見到"批次唔同" "各地法規不同"呢D講法係有幾大參考性
地區我淨係識插頭會唔同，但會唔同到連部機design零件都唔同

人地咪講撚左無買囉仲衝出黎㭍 你咪傻系囉

搭單問Aesop 有無 :(

出返黎就好
唔好俾佢停 推

支持樓主
Ig shop真係好令人迷惑，一黎無人實際俾到評價，就算有人comment聲討佢，都可以俾店主秒del;
二黎佢地又唔知點樣整好多客人好評，回圖，搞到成件事好似唔會錯咁；三黎個價錢咁平，的確會令人有少少唔理智
我自己唯一可以做真係唔好係ig買嘢，唔好take risk, 上連登睇多d ig黑店d post 保持清醒

就睇吓佢有咩解釋

我都好期待店主俾到啲咩証明樓主屈佢
賣假野賣到咁理直氣壯

都見到有 但識有賣真貨批$300幾
通常真貨批係得少量 同埋唔會齊款

咪係
潛水算啦

可能想等件事丟淡咗出返黎呃人

有

真係出返嚟俾人博屌

支持絲打!

雖然我冇係IG買野, 但兩年前去過有鋪嘅買D韓國護膚化妝品鋪, 買咗個不知名嘅MASK嚟用啦
點知, 用左一次之後個皮膚係即刻好咗好多, 勁細緻
直覺話俾我知一定有加左D類似類固醇嘅嘢入去, 唔係唔會咁有即時效果但又完全唔補濕
我就SEND左個EMAIL去衛生署叫佢地查, 佢地好快開左FILE, 問我間鋪地址, 拎個MASK包裝嘅相等
之後我等左成個月都冇再覆過我, 我就SEND個EMAIL去FOLLOW UP下
衛生署就覆左, 話已經出咗新聞稿同喺衛生署WEBSITE講左, 話化驗完發現呢隻MASK有類固醇成份, 有幾個MEDIA報左

因為嗰間鋪成日標榜賣嘅天然、安全, 大人、小朋友甚至孕婦都用得
個NEWS出前幾日仲POST緊有人買左D不知名牌子嘅SKINCARE搞到爛面, 而佢鋪頭賣嘅全部都有化驗證書係一定安全

咁我就PM店主同佢講呢件事, 點解直接落架就算
之前樣樣PRODUCT都講到孕婦都用得, 如果有孕婦或母乳媽媽真係唔知用左, 又冇睇新聞而繼續用, 都對小朋友唔好
我要求佢直接出POST講返呢件事, 呼籲買左嘅人停用
佢唔肯, 只係話有人返嚟退貨可以退返錢俾佢...
又話自己有KEEP大部份客電話, 有打到俾買左嘅人
根本喺鋪有現貨即刻買到嘅客都唔會留電話!
最後個店主完全冇理過我...

麻煩咁多位要PO喺度先，見到一定會盡快覆，因為我仲未開到IG/TG，追撃緊個賣假嘢仲串嘴過GLOW

老老實實幾百蚊就買到仲有咩哂命價值?
一心諗住買老翻既就無得好講
以為自已有精明眼果D 就好心啦

開名

多謝你指正黑店，但你係咪想講spin

出嚟解釋又屌 唔出嚟又屌 唔眀啲年青人諗乜

不過睇睇下見到呢一間
都可以留意下
睇落話間野呃咗人幾萬蚊批發group

有得訂嘛 我有枝都係果道訂
去專門店試完味搵佢訂

準備開2繼續些牙真假香水 / 護膚品
另外上面係咁追撃我嗰位店主/打手HELLO

下集預告：
1. 繼續追撃GLOW
2. 遇到個賣假貨都聲大大 GLOW 2.0
3. 繼續搵黑店 / 分假貨

可能激動得濟係咁用錯
SORRY大佬，今個POST用錯過嘅字下個POST會改返啱！

浪費位置

係都唔出奇

呢個Page有睇 呃錢又有無得報海關